公立醫院的醫生好像有透視眼

自名為國際大都會的香港, 公立醫院的醫生好像有透視眼的, 話說我同佢講背部有痛。。。佢診斷時一丁點身體接觸都冇, 只打電腦, 最後佢開葯膏比我（用作去魚）, 神醫！

骨折落唔到地都比依支野我
過左成個月仲痛緊

公院不嬲都係止係包你唔會死
唔包對症下藥

你試下返大陸睇 會俾啲咩野你

又黎臭蟲論

正常你睇左門診 再轉介就唔同

臭蟲論係形容外國喎

其實佢地玩法係
首先用最淺既方法 佢地唔會一野開重約
你一兩日唔見效你會搵返佢 佢最後慢慢重藥

眼神檢查

係咁 下下開重藥 你有抗藥性就奶閪都醫唔好就麻撚煩
背痛試下換床 拉下筋 拉筋好有效

因為好多人排隊
工時又長

They are well paid

收幾錢都值過妳啲撚屌打手臭雞既

你想表達乜呀？

驚比你#metoo

樓主自己take care啦咁😂整親背脊可大可小架🤔

去邊個部門睇背痛呀？

想診斷根除個病一定唔好去公立醫院

公院醫生死全家
浪費我搵出病因既時間
又要串撚柒柒 問佢少少野個語氣高傲到仆街
開頭話你少事黎冇事冇事
搵出病因就你死你賤

巴打 如果keep住長痛，經濟許可去睇專科啦，照埋2000埋到單，嚴重既轉介你去政府 慳好多時間

唔開冬青膏已經好好架喇

轉介就有掛等

你仲想點呀，死窮撚

認同
明明有啲嘢應該係由佢話我知
佢唔講我自己問
佢就極度唔願答
尤其啲女醫生
長期生理病發作咁